其實場運動係咪完左？

沒文宣沒死線
乜鳩都沒
屌你老母898

末完

樓主平行時空？
不推文回覆

CLS 你就咩都沒
幾多人做緊野你知唔知？
又完又輸，有你就GG Lu